"Ik ben er zeker van dat er iets zeer weemoedigs aan de hand is," zei ze.
"Ik kon het in zijn gezicht zien.
Arme man!
Ik ben bang voor zijn omstandigheden kan slecht zijn.
Het landgoed bij Delaford werd nooit meer dan twee geschat duizend per jaar, en zijn broer liet alles droevig genoeg achter.
wat ik doe denk dat hij om geldzaken gestuurd moet worden, voor wat anders kan het is?
Ik vraag me af of het zo is.
Ik zou alles geven om het te weten de waarheid ervan.
Misschien gaat het om Miss Williams en durf ik, tot ziens zeggen dat het is, omdat hij er zo bewust uitzag toen ik haar noemde.
Misschien?
